比爾沙露底實錄上演中

老餅扮有料 收山啦

即刻輸個十二碼

16年後再黎踢過啦
32年黎只踢兩季英超 好型架

1-1

升班馬作客衛冕冠軍

你想點

靚撚到

仲有嘢睇

有無咁勁呀？

狂人比爾沙,
只攻唔守正式開始。

樓主勁燈

輕鬆輸返啦

咁既踢法 廿輪打後已經無氣

列斯聯會否是下隊新特蘭

新特蘭19-20英冠討論

2-2

好撚勁喎

樓豬列斯30年fans

on9樓豬

有無咁勁呀

我屌，2射2中2入球

3：2